[突發]UBI都跪埋

台灣網友因為用習近平+小熊維尼的頭像 被UBI禁止使用大頭貼了

原文內容：
我原本的頭像大概是長這樣

結果今天一上線

咦? 我的大頭貼被拔了?

登官網準備再設一個

不讓我設頭像了

附帶一提 我從一加入UBI自訂頭像從來沒有被拒絕過

官網拒絕我的理由純是謊言

我在reddit的R6版不能發文 不知道有沒有人能幫轉發reddit

這事如果發酵的好 我感覺有機會成為暴雪爐石的聰哥事件潛力

各位 我們的民主與自由正遭受實實在在的威脅

看看香港的現況 看看新疆的慘況

今天共產黨拿走我們在遊戲中設大頭貼的自由

明天共產黨拿走我們在遊戲中打字聊天的自由

蠶食鯨吞 他們不會停止的

我在此鼓勵大家 將ID或頭貼等都換成反共產文宣

不論是有關香港,64天安門,或是台灣獨立之類,都好

我們要拯救遊戲中被共產黨壓制與洗腦的中國玩家

讓他們知道 嚮往民主,自由,正義與良善的他們從沒被遺忘 也沒有被孤立

每一個反共頭像與ID的背後 都是一個願意與他們一同對抗邪惡共產的熱血男兒

共勉之

原文網址:

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

Push

自推十連(1/10)

UBI d game 都已經做唔好
仲係下Lai 共....

煲大佢

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

唔撚係掛

勁共殺到遊戲界別...唉
多一個抵制目標,認住佢

之前睇佢地巴哈個個都係政治冷感, 一係就有經濟就乜都得
嘿

咁好和平果時,邊個唔係港豬呀..?

推

未必關事
我以前用金仔頭像都比佢del鳩咗

上傳頭像

呢張唔得

user name
HK_XXXXXX唔得
H_K_XXXXXX得

UbI STEAM都有啦

我都係用緊習近平小熊維尼 不過冇比人del

吉野家都係啦
marking 公司/ 員工黃姐
唔代表公司係
我剩係個名有HK玩R6都比班大陸仔屌到仆街

我個fd用呢張都冇比人ban

你係比大陸仔report咋

玩R6我個名有HK係咁比人踢

嘩 你條link最低留言嗰位 回覆人士真係痴撚線 同香港啲藍絲一鳩樣
政治就唔好放入遊戲啦 政治嘅嘢喺政治度傾 跟住喺政治度同佢傾佢又唔會撚同你傾
同時佢嘅政治又係咁入侵你嘅遊戲

大家咁貼UBI:

Try posting Winnie the Pooh alongside with Xi
Protips: you can’t

戇鳩鳩 納粹習性表露無遺

Ubsoft好似比tencent收購左？

嚇死我 睇錯做FBI

俾支那人入侵嘅遊戲 都變得垃圾

就係做得唔好先要奶共
唔係邊有市場

pish

等fc
起碼你都要send個email拎佢嘅回覆出嚟先啦

題外話 r6咪撚再用ying同leison

唔係呀嘛

UBI大陸有分部 有客服 所以唔出奇

ubi不嬲都跪喺度由頭奶到落腳㗎啦
咁耐都未爆我都覺得奇
有冇人可以譯左佢篇野放上 reddit? 小弟英文差但可以幫手upvote
就算冇事都可以撚下班蝗
最好玩到佢地一地玻璃碎瘋狂去report,最後鎖国自己同自己玩最開心
平時最撚憎打機撞到中国人，成街都係外掛onl799

冇

當年刺客信條系列係令我追求自由主義既啟蒙遊戲黎
而家搞成咁真係有D傷心

班大陸狗咪又係玩開心版

但係ac 啲廣告成日好似有隱喻咁

唔使諗ubi啦，淨係識出炒冷飯game吸錢，垃圾game公司，見到人民幣仲唔跪咩

吓 我用咗好耐tank man rainbow6 個名叫tankman8964都冇事

冷靜少少先
係咪咁快唔記得譚仔件事
搵官方回應下

人地不嬲奶共 之前R6為左共狗轉曬啲血 strip club燈 同頭骨

Ubi雨傘果時watchdog2有「我要真普選」，以前係黃

好心d on9認清事實，估唔到連台灣都有fact check 撚

第一日 啲人都屌緊話做乜用大陸槍

屌你老尾R6自從開中文id啲大陸名變曬中華人共和國70

我用HKG-xxxxxxxx得

睇黎得steam係清泉
我都用緊維尼既大頭相
打CSGO打埋5e都無事
打到啲大陸仔憎9咗習總

好耐啦上年我用金正恩做頭像都唔俾

要FC下先
用佢張圖set 1:1頭像
一係cut走小熊維尼，一係cut走习大大

當年雨革 也已成當年...

有冇詳情？

你應該係比人report

基本上關於色情 「暴力」 同賭博嘅嘢都俾人河蟹晒

屌

我profile係光復香港時代革命，冇ban

依個又未必 係比人特意檢舉先會比人ban唔比轉頭像
我當年用奧巴馬加豬耳 都比人永ban唔轉得頭像

睇下遲啲for honour會唔會俾人河蟹先

咩事？

做商家佬唔奶共就死得啦

出哂名架喎 當年雨革mk大banner
跟住自612起成個fb都係暗示性宣傳

I know that feel

唔好跟車太貼住
有可能係其他原因

屌，手殘負皮錯
幫推返

ubi 頭像審核好撚on9
細路仔相都唔撚比用

我UBI ID:I習近平全家下地獄 都冇事係咪唔關事架?
(唔好同我講UBI冇中文名，之前有Bug改中文名)

我個R6 ID:習近平全家下地獄 每次玩都比支那仔屌到PK(之前有bug改中文名)

仆街中共要將魔爪伸到去邊 屌

ubisoft以前喺瀕死邊緣(俾其他公司準備收購)，俾騰訊出錢救過架，奶共係絕對正常操作。

Ezio之後果啲開始算係末落同已經唔係自由主義啦

push

我記得騰訊有股份

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

認真呢？垃圾Assassin creed劇情好多都係靠小說補完，你知ubisoft既工作室係幾咁流水線架啦

係咪大陸人檢舉檢爆左你張相

推啊！！！！

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

請加入風水救港

得閒有玩 見到支那狗就free Hong Kong fuck China

會唔會disney 問題？

支那人三寶
1. 外掛
2. Lag
3. 閪

每一個支那人起碼中兩樣
呢班人真係起個server俾佢地自己玩算唔好放佢地出黎啦

Reddit有post 幫手推

Sorry 回錯post

台灣人好波

大家要係game做宣傳

發大佢呀 好似blizzard咁

#chinazi

好多人都唔係唔係邊得黎咁多移民

只係好多已經買矖保險 希望可以揾耐啲

轉ser啦

火勢蔓延

以前係外國讀書係鬼佬server玩好正,返到香港要同班大陸仔玩又冇合作又煩,個咪正係用來9up同屌人,搞到未有呢個運動果時已經頂唔順棄左game

最多證明整到game個部門係

恥笑

我用兄弟爬山個油畫

R6玩家做嘢啦喂

屌 我琴日玩明明carry緊班垃圾
一完round就踢鳩我 dklm

其實ubi酒吧條女換咗就知道要舔共

睇到啲台豬留言睇到躁

咁咪罷玩lol，其他嘢比侵侵搞

之前係youtube笑大陸人連小熊維尼都唔講得，條撚樣話上海迪士尼樂園有小熊維尼

ubi一早奶共，上年隻全境封鎖2做epic獨家，吹撚到全銀河系系大買，依家衰撚到免費都冇人玩。

等睇刺客教條系列同看門狗系列幾時死

tweet去俾美國議員知啦 不過unisoft總公司係法國 美國係分公司

唔知ubi 係乜不過照推
(利申：絲）

之前仲出撚埋咩大陸玩家加速器
然後官網又一埋殘體

我都玩咗2年幾，都未見過台灣人個uplay係用殘體字。
不過ubi頭像有少少規距，又好易亂ban

依家都有人話係佢自己問題 係佢挑釁人架
台灣人好撚鐘意用佢地井底之蛙嘅語調黎懶理性講d懶中立嘅結論
UBI都有佢難處 /大陸都有佢難處 /你話人政治審查 但你有冇反省過自己係咪存心挑釁/ 自論自由唔代表可以傷害人/ 冇必要小事化大/ 冇需要咁誇張話自己民主自由被剝削/又唔係被ban 收皮啦/ 唔用得某張相啫嘛 你損失左咩權益

感覺就似幫撒旦講好說話 幫佢辯護咁：
撒旦都有佢自己理由
佢都係迫得不已
地獄總冇可能空架嘛
總要有人落地獄
佢做煙草商唔代表佢要害人
食煙嘅人係自我決定
唔食煙都可能肺癌死架
食飯都會死啦你唔話撒旦啃死你？
佢唔種煙草都可以做其他野令你墜落
惡魔都有人權 奇洛李維斯唔應該殺佢地
最後撒旦都放過奇洛李維斯 打和啦
你唔做衰野咪唔落地獄囉

睇啲回覆就知
班毒撚真係
隔住個moon都想像到佢個樣

毒撚

騰訊持股....

尋憶： 1 分內
都快2020年了，麻煩學一下尊重是甚麼，不要表現得像為反而反不理性的小屁孩

懶理性咁

PewDiePie都話 好撚多大公司平時滿口仁義道德 事實上為左錢就去討好中国

ubi r6都俾成班支那狗入侵哂
就算轉ser都會見到佢哋
又嘈又唔合作又閪 小學雞巨嬰咁

ubi班垃圾屎尿屁坡狗搞搞陣炸
坡狗死全家

之前香港人都係政治冷感架
未殺到黎根本唔會理
就等發大財做野

Watch dog個我要真普選poster都河蟹咗；
主角啲粗口又講少咗

UBI不了

Ubi 有頭像規定 fact check左先啦好嗎

放國家主席同維尼一齊都違反規定，User用明星相幾時一齊封？

Bb相都唔俾架咪on9

咩驚

我都係上年用金仔過左排就del左

同二百萬集中營維吾爾人講不要"為反而反"囉 屌你老味

癲

ubug真係垃撚圾

ubi求奇啦

S

全民FB轉 winnie

@上條當麻

起個SERVER俾佢地神仙大戰 佢地又唔樂意 係要死出黎搞搞震整亂個場
唔知咩心態 成個支國由上到下都係咁

EA係咪遊戲界唯一清泉?

慘 抵制唔到佢 因為本身都唔撚玩佢啲垃圾驚

我仲諗住玩出年既看門狗3

閪膽拖外掛，lag每注100

我一直用Carrie Lam icon都未搞

屌，ubug

刺客教條教人反極權,公司自動跪

Ubi本身就垃圾隻隻都係Copy game
Dv1 瀨過野都唔會再玩啦 仲要瀨共

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

Shit

幫推

噚晚轉完 啱啱俾人del咗icon

R6 停咗一排諗住玩返 而家都係算數啦
本身d content都越嚟越西

推
Pish

台灣手足

ubisoft 5% 騰訊
冇玩啲game好耐

ubi唔跪我仲驚

成間嘢咁撚左膠 唔奶支那就奇

5%

狗真係狗

UBISOFT根本係Abstergo

支那武警

不嬲都係 上次大改版先想將中國服d 圖示 場景放埋去國際服 燒完ubi先投降唔放

垃撚圾ubishit

台灣不嬲都多藍絲腦既傻閪

佢D game入到支那咩？

繼續燒 唔好俾佢停

more?

你打 r6 china changes 會有關鍵字

UBI就算啦,純DEL頭像又冇罰你其他
之前UBI香港個態度已經擺到明哂
係要逼到人冇路行咩

UBI 唔係跪啦
專登整件事撥火

Ubi自己就整刺客同看門狗出嚟反極權爭取自由既game 但自己就做極權
屌你ubi成個absetrgo咁扮自由但真極權既聖殿騎士咁

steam未上市，而且股權響哂員工手上
lord gabe又 企硬唔賣

del 頭像可能係大陸mod做

咁就要撥行啲個火啦